富途牛牛係手足！！！

琴晚閘住啲人唔比佢地賣GME，為嘅就係做低空頭

利： 用緊7000美金追到3萬美金